唔使返工嘅手足入嚟吹吹水

好悶，啲frd返晒工/學